警察文職人員被捕，涉嫌將文件上載連登

二萬九千九百九十九 thanks

傾咗15頁喇
26歲警隊男文員被捕 涉討論區上載內部文件

自膠